「奇異選票」作廢！川普支持者怒持槍 包圍亞利桑那計票所

美國總統大選持續開票中，目前亞利桑那州仍有60萬票未開出，稍早更爆出有選務人員故意提供墨水會透過紙的奇異筆給選民，導致許多川普票被作廢。大批「川粉」晚間聚集在亞利桑那州的計票中心抗議，甚至有人攜帶步槍，場面相當激烈。

預左，選舉岩岩先開始

之前明明AZ媒體講明sharpies都有效
而家話廢票係人都嬲

好似係fake news,
official話支筆係特制啲墨水會快乾啲

其實你講fake news之前可唔可以做多啲research
人地準備告埋上court
琴日已經有選民講呢單嘢
［AZ]有選民話用sharpies投票突然被人當哂廢票

明陰鳩你，吹呀？

比起侵侵輸 其實我最擔心係美國會內亂
尤其是選舉舞弊引發既...

全部都係我民主黨嘅人 你點同我鬥

習近平：又要宣傳中國模式終身制嘅優越性啦

支那或成最大贏家

識玩一定將舞弊責任射俾中共

4個州一定會嘈到拜登上位都搞唔掂
PA WI MI AZ
仲有問題票死人票問題
因為我岩岩捉到幾個MI死人票

死人都寄到票問你死未

而家選舉正式開波

MI又有「人」穢土轉生

佢會就唔係fake news人啦

1. 笑撚死

2. 兒登仔 連登仔

3. Fakenews

呢d係你認佢地出黎的幾個keywords

offical講咩你就信咩唔通會出黎話我係專登搞鳩trump

好嬲好嬲

呢單真係痴線
專登去紅區void你張飛

有批牛肉好靚架，岩就打e個電話啦

最佳方法重新係搖擺州分投票 不接受mail vote 比共和黨支持者監票

監票每邊本身已經有十幾人

好簡單，再投多次，輸得心服口服，至怕民主黨唔肯。

會唔會同名同姓之後又炒車

選舉舞弊比選舉落敗對國家嘅損害更大

咁樣裝鳩人彈弓
怕輸怕到一個點

媒體

cls 好睇過連續劇

Official已經無公信力

好似係fake
話人fake仲要自己都唔肯定

死人都有權投㗎 你而家係當死人唔係人

你啊媽都好似係雞嚟

睇下個地址

Vote in 一律唔計 拜登mail

中國人D招數真係好陰濕，防不勝防

擺明陰9最多vote in 友

林鄭政府official 話721係冇警黑勾結
Official話警察冇濫權濫暴

正式開波

打開之後biden照計trump廢票
點樣分唔到

美國選舉舞弊的冰山一角例子（有片）

啱呀 黑警夠話冇殺人 冇強姦 有冇人信

會唔會考慮下次發言前google下

快撚啲開槍 殺嗰啲死左膠最好

我睇twitter 有條片係影住枝筆有Trump個簽名，
可能係咁樣引啲Trump fans用

利申，搵唔返條片

真香港人同CA班pk 換國藉 CA即變大紅州

賤過狗

咁撚癲？

片？

係美國? 票箱上面有雙頭鷹

係共和黨 strong hold既county做已經得. 反正最後就算全票站dq隨時有六七成票係投侵, 共和黨就係要靠依啲票追差距

侵粉同韓粉一樣輸唔起

Let’s turn California red

唔使分架
揀個紅區嚟攬炒
當本身糟侵比例 3:7

廢晒啲票侵咪冇咗個票倉

二來啦

左膠：死人都有權扑嘢

騙案不嬲都係咁
一開始咩都話得引你中伏
到結果時候就話唔得令你無仇報
只係今次仆街在全球最強國既總統選舉都咁呃人

有d重仆街， 口講照計， 部機過唔到就唔理， 咁樣事實都係無計

house of cards都唔夠勁

兒登式fact check

Dead live matters

勇武手足

好似唔係美國喎

香港政府啲聲明
對外國黎講都係official
你又覺得信唔信得過?

其實唔使分
你親身投得好大機會係共和黨
我淨係搞鳩你呢班人
你估到最後損失嘅係民主黨定共和黨多?

ho ball
唔怪得唔洗rallies
原來陰間來者

話一陣幫你scan
轉頭一張都唔scan

直接去紅區
有幾難知
反正全部都係我既人

咁得意既 48202同48207 兩個都咁岩有同名既人？

其實個Rallies好多人 不過係我地見唔到

右膠開始做野

好鬼

支國最期待嘅畫面

arizona個州政府係gop控制

無效選舉，重選！

支共表示: 民主制度只會帶來混亂與腐敗，舉國體制根本性優越

依家係official話計
但票站唔scan喎

個Official係指間公司 唔係Az gov, 同Az gov叛變咗

要片睇Solomon twitter

驚好似南北內戰，佩落西未選舉已經講定敗登1月一定佢就任依家夜晚又出幽靈票

有冇英文source?

佢要比埋出世月同年,
再撞名既機會少之有少,
佢仲要係過百歲既人,
係香港既姓咁普遍既情況下都難,
反而個網係假機會可能大d

放工未

有槍真好

民主黨大型選舉舞弊

Light those bastards up

其實嗰位巴打都算好聲好氣嘅
大家唔使咁激動

至少佢唔係你呢三個point嘅仆街

其實幾撚悲哀

糖糖美國要搵槍行住班撚樣先唔敢亂嚟

official:六四無死人

堂堂

我okay架 因為真係有真心登粉 香港人好多住加紐

對事唔對人 我接受唔到敗登做總統 太多貪腐證據

Scan到咪計囉，依家一次scan唔到直接掉落廢要箱連第二次都唔試

係
計埋陰間D拜登FANS應該有幾十萬人到場
拜登rally主力係拉陰間票等自己一陣落到去會好過D

你肯定d
唔好 好似 好似
信唔信你好
你自己都唔信自己

官網黎

嗰條友真係登粉嚟

美國啲選舉漏洞多到顛
做假票真係輕輕鬆鬆

2000年，為左幾百票打過官師
小布殊就係打電腦scan先計，唔可以用人手番點

咁又唔係
還掂侵侵都贏唔到
中國就要取代美國領導世界

中共目的已達，就係要美國亂

由武漢肺炎，到BLM，選前爆料，媒體禁聲，選舉舞弊，郵寄選票。

陰謀論咁諗，如果一連串唔係偶然，係有計劃嘅事，目的就係要美國亂，全部精力搞內政，外交全停頓。

沙士係一個小規模實驗，實驗一個高傳染病爆發令經濟同社會嘅變化作出預測。

所以中共一定預測到歐美爆發武漢肺炎嘅後果，美國經濟停頓，經濟差社會亂，再係後面煽風點火BLM。中共做晒兩邊人不斷搞分化。以交叉控股方式去操控，只要控制小量政要，投行，科技高層，就可玩到好大，控制半個美國。

再玩下郵寄選票，咁容易做假，假銀紙難做啲定假選票難做啲，動員國家力量去做假，再有各政要配合。但中共當然唔可以純粹成全民主黨，一定會流出大量破綻，有咁醜惡得咁醜惡，相方先會嘈得勁。

如果有明顯證據顯示有做假嘅地方，相方唔認輸，互相指責，變隨時打內戰。

以上嘅模式只要睇過下共匪黨史，模式都係好似，但咁大規模應該係第一次。

馬克思論述其中一點就係conflict論，毛澤東或列寧都係高舉搞群眾運動鬥鳩人。

佢有本名冊有你寫嘅所屬黨，所以我帶左支筆去

巴打醒